宋仲基 宋慧喬 新婚快樂！好襯啊

屌你老母洗夠未？
d娛樂新聞又播 FACEBOOK又老是常出現
2條泡菜結婚又點啊
嬲嬲豬！

好你還錢先啦
你仲差人$6000未還呀
一個人點可能連$6000都無
你睇下人地雙宋副身家有幾多個億
你連6000都無
廢唔廢d呀你

還錢呀樓主